而家D人仲識唔識「賓尼兔」

係咪已經變左做歷史

以前gameboy有隻賓尼兔game搵匙開門
勁好玩

米奇都有隻類似嘅game

賓離套

兔巴哥係邊到譯名

同隔離個忍者龜頭很太一齊開架?

gbc定gba
好似未玩過

係gb

好幸福

太舊了

冇我既事
我出返去先

淨係識賓離套

而家d人仲識唔識狂歡三寶？

要食紅蘿蔔 打果隻老虎狗
出賣年齡系列

gameboy有玩過

被孕兔